727 12點 淨化元朗 全民武裝

12點元朗反黑大行動
不燒村
不傷無辜市民
只燒鄉黑JJ

反無能警
反無良黑

全民武裝
互助自保

我只認同不傷無辜市民